【獨家】前警司吳偉漢與夜場負責人遊船河片段曝光

2018年09月27日

【獨家】前警司吳偉漢與夜場負責人遊船河片段曝光

63,759
建立時間 (HKT): 0927 19:18

港島總區刑事總部前警司吳偉漢受賄向私人會所經營者通風報信，透露警方巡查機密。本報獨家取得調查人員跟蹤吳偉漢時的偷拍片段，其中一段正是控方所指首次觀察到吳與另外兩名被告會合前往遊船河的情況。
片中可見現場是銅鑼灣避風塘碼頭，吳偉漢身處海邊，與次被告欒其祥談笑風生。其間一名據稱與吳有聯繫的男子一直站在吳身旁，甚為警覺，不時左顧右盼，更多次直視偷拍鏡頭方向，狀似懷疑，令調查人員不時要左閃右避，甚至放下鏡頭，走到暗角匿藏。
其後第三被告謝凱健現身，眾人閒聊幾句後，遊艇駛至。欒謝二人先請吳及其同伴上船，然後尾隨他們，隨即開船。
根據案情，早於2016年3月31日，吳偉漢已被調查人員目擊與另外兩名被告登上由兩間夜場的幕後實質擁有人黃藝的船隻，出海游船河。
三名被告分別為吳偉漢（54歲）、經營MB Club Mont. Busa（MBC）及GOLDEN夜總會的欒其祥（47歲）與謝凱健（38歲）。其中吳承認收取57萬元賄款包庇夜場。

吳偉漢獲邀登上遊艇。

吳偉漢正與次被告欒其祥閒談。

第三被告謝凱健。

次被告欒其祥。

上一則
上一則
【封殺港獨】昨就倉促聯署致歉未息火 陳沛然今終退建制派聲明

下一則
下一則
港珠澳大橋明起舉行為期3日試運

警方收投訴信擬派卧底查夜場 惟資金緊絀且「反黑警司」力阻未成事

「反黑警司」指導夜場如何應付查牌 自言已指示下屬「輕輕係咁依查下」

向反黑警司行賄 兩夜場東主引冼錦華許仕仁案例

「反黑警司」認收57萬包庇夜場 妻求情：為生仔花盡金錢丈夫一時軟弱犯案

警黑一家親

中撚晒伏

警犬d樣比起黑社會更似黑社會

高登夜總會

影到好似拍戲咁

杜sir黑社會 有新靈感
黃敏德 可以做呢個角色

船上唔知有冇囡囡

689同上海仔食飯添

攪民族黨啦 做乜攪阿sir
香港警察只拉政治犯

啲囡呢？

回歸之後唔出奇啦